一人一個同同事傾計既話題

新工返左兩三日
基本上都係佢地問我野
都問得7788
下星期同佢地出去食飯唔想deadair
我個team有中年老屎忽
又有後生女
可以講咩

睇落唔似雞蟲

佢哋吹咩你咪跟埋吹

好驚啲同事講仔女 一講就唔知點應
除左講句好得意同小朋友係咁架啦 都唔知答咩好

講工事都還可以
佢地哂命去過邊到旅行 自問窮 真係答唔上嘴
班女講明星咩外國劇集更加唔洗講

真係唔知點答好
一陣又問你有冇女朋友
諗唔諗住生
心諗關你鬼事咩

咩工種
多數呢d位佢地會問你返左幾日慣唔慣

網購 做運動嗰啲
講吓講吓可能會一齊夾單/約出嚟打波踩單車
唔知樓主會唔會想同同事熟到呢個程度

一陣食咩飯
你諗下

做醫療

又叫

講下去過邊到旅行

講咁多野又咪比位人入屌柒你

乜都唔講都會比人屌柒

做左幾耐
老細惡唔惡
上司嚴唔嚴格
洗唔洗OT
你以前返咩工
住邊,近唔近公司
附近食開邊間
以前自己返咩工
遲到點計
早餐邊到買
食完LUNCH附近有冇咩行
最忙果時OT到幾點

一大堆無聊問題同對答
逢新工都係講依D

冇錯
私人問題最好唔好問
問返D休閒/工作野
例如有冇運動

不過如果佢地鍾意講自己D仔女
咪問下佢地有冇學野/讀書果D
係咪都讚下佢地D仔女話"哇,咁叻呀咁細個就學乜乜乜"
如果佢唔讀書咪話小朋友唔撚緊要啦
大大下會自己努力好似我親戚個仔咁xxxxx

學到野